臥底穿煲扮返工

灰衫佬真係好柒 , 仲要俾人起埋底